香港人嘅質素只係去到肺炎

全民覺醒笑話嚟？
定係嗰啲應該唔算係香港人？

腥港人